我好希望香港8月5號會發生《1987:逆權公民》最後個場面

到時全港大罷工
咁次真係全香港遍地開花
超過200萬零7人（我有可能記錯因爲社會極大無力感而離開咗我地嘅香港人個人數）上街集會（靜坐都得）
大叫口號：
光復香港 時代革命
撤回逃犯條例
撤回暴動定義
撤回所有抗爭者控罪
成立獨立調查委員會徹查警隊濫權
立即實行雙普選

回看歷史，每個追求民主嘅過程都係會流血，會有死傷。
就如南韓追求民主嘅運動。
光州事件嘅逆權司機，到1987年全國上下一心，各有各做，對抗極權。
黎明前嘅夜晚係最黑暗
但我地唔驚唔怕 齊上齊落
好好保護女士、老人家、小朋友
即使社工、記者都要好好保護
我地全香港人團結一心
你班撚樣想分化我地？好難呀！

香港人，
加油！

8月5日 見！

黑警搞完女示威者、婦女、女社工，今次搞小朋友。

#81 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
推跌老人家片段

小朋友中催淚

希望大家可以幫手推
多啲提身邊朋友參加8月5社運
你嘅參加好重要
我地差你咋
[

香港人加油
希望大家可以幫推

推

對偏地開花有情感？
好似集中兩三個區好啲喎，愈多自己人愈安全。

光復香港，時代革命

依家俾人定位做港獨革命

5大訴求 名存實亡

8月4將軍澳遊行